上環開槍同元朗牛屎一齊推！

上環開槍好大鑊！
三十幾槍絕對唔係少嘢！

班牛屎佬都只係under政府
幫緊佢地做嘢
所以麻煩Focus返喺政府 aka 中聯辦同林鄭，仲有班狗嗰度

同我兩邊一齊推！